點先可以唔再鍾意你

無時無刻都掛住你
早知道3年前就應承同你一齊成為男女朋友
而唔係而家做fwb然後沉船表白仲要被拒絕
真係笑死
以前我拒絕你
而家俾你拒絕返轉頭

係我唔識珍惜
如果有個reset制俾我㩒
我一定會揀返岩岩識你個時
但已經無得返轉頭了

求下你唔好再俾假希望我了
我連朋友都唔想同你做啊
每次我話要消失
你又話唔俾
我留係到既時候
你又好冷淡
得我好似個癲婆咁成日搵你

可唔可以當可憐下我
放過我好無
你既報復成功了
到而家我都好鍾意你
但我想死心了
求下你俾我走啦

好辛苦

Block咗佢 一了百了咪得

Blk過一次
都係解blk返
係我犯賤

唔靠自己改變諗法，無論行為上做幾多野都無用
科技咁發達，你點都會有辦法聯繫到佢
心態上改變自己，習慣無呢個人存在
到佢出現個陣，對你嚟講都係可有可無
共勉

心態上改變 我都想
有咩好方法

你無價值架啦，收手啦，走啦。

忍手，唔好搵佢，比d 時間

認真
無架啦，唔會一齊到架啦
一係block左當佢死左一係繼續做佢免費雞

唔洗付出都有得屌點解要同你一齊？
你又肯送上門咁緊係叫你唔好走
唔好呃自己講啲咩佢對你好好or佢都鍾意你之類既廢up
無男人會認自己貪你就手自己送上門

醒下啦
搵過第二個啦

岩阿

咁就再block唔好再解啦，做人要狠啲，過一排就無事㗎啦

抵死 吊高黎賣 做免費雞條仔應該受

當想到佢的好時，逼自己去想佢的不好。

醒目啲啦人地當你玩具咋

我3年前表白都係為咗搵隻免費雞咋，點知你咁蠢肯做fwb，屌完冇手尾跟

你岩 駁唔到

Thanks bro
我會試下

無錯 我對佢黎講只係用黎zip時間
佢無朋友先搵我

有啲似我有時仲見到佢地係連登自己打情罵俏

佢既不好，佢既不好就係唔理我感受、打我、鬧我、應承過我既野做唔到

你點睇到佢回咩post的

啱呀，諗多 d佢有幾衰，之後同佢一齊你都會冇運行，揾番個理你感受，唔打你唔鬧你，做到應承過你嘅野嘅人

佢以前有回過我po㩒返就睇到
都好既 知自己咩死法

你要自愛啊錫自己先會有人錫你

點先會有
我真係渣男磁石
我都已經做到對對方乜野背景都唔介意
點解仲會咁
唔想再放感情係任何一個人身上了

好 今日開始唔再做免費雞

我諗你講出左個問題所在
就係你乜都唔介意，先吸引到渣男
冇經過篩選的拍拖次數，都只是個數目字
如果每次拍拖你可以了解到同點嘅人夾 d, 咩嘅人唔夾，每一次都縮窄到個範圍，揾到 mr right的機會才能夠提高。
如果花多 d時間了解對方才開始，可減少碰到渣男的機會，因為渣男都是貪就手的，花時間在你身上不如另找目標吧？

我而家鍾意個個係a0.5
咁都中伏都無計

搵水泡

而家開始唔會主動搵
順其自然，起碼自己走出呢個單戀感覺先

唔想害人

A0.5都咁識玩

應該食開

已經唔想再研究佢係點樣既人
要忘記

熄佢通知等佢搵你都唔知 慢慢就習慣
唔好再咁上心

做左了，但仲會間中睇佢有冇搵我

封存佢？

Delete佢個chatroom會唔會好d

你捨唔捨得先 可以慢慢黎

我而家唔delete 係因為可以睇返我同佢既對話令我幾傷心失望
Del左既話驚自己又諗返起佢既好，唔記得佢既差

咁封存佢算啦

好矛盾

互相取暖姐

聽住呢首歌，好似叫緊我放手咁

點解啊 無彈出黎咪即係佢冇搵過你

已經del了chatroom，單方面，不再搵佢了

-曾將身體髮膚
隨便北風宰割
但是我糟蹋了我你都不會有一絲痛楚-

俾人當過水泡，唔好受

唉 佢地依啲自私撚就係咁係唔會明比人利用既感受

已經唔求回報但連一啲尊重都無

無錯 好似一個玩具咁俾人玩

好慘...但其實係我隻玩具走咗

你有咩故事呢？想聽

喺度唔太方便講

fwb
臭雞一隻
咁Cheap我都拒絕你

Ok...

我想叫雞
可以考慮下你

你叫雞要付出錢

我俾人搞都係自己揀過同無牽涉金錢

所以你搵唔到你想要既野啦

臭雞

養唔熟

唔明

Fwb 唔洗負責任

怕沉船
唔想再有任何關係

個玩具養唔熟

咁唯有係一邊lam傷口啦

佢搵過我，然後我連已讀都唔俾佢
直接delete

決絕係新開始既第一步？

已踏出呢步

但今日已經有d動搖

認住～ 識下新朋友仔分散下

樓主，最快同容易忘記一個人就係識另一個人

打你都忍得 咁屎都食得啦

咁佢好細力打，當玩姐
身體接觸啊

係喎 即係免費雞

咁就唔好話打你啦

條路自己揀

樓主 我都試過咁既經歷
不過係我拒絕人 佢完全係報復緊你
放過自己